點解李克勤出左道咁耐都紅唔起？

深深深同紙牌屋都唔錯

冇風格